[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5591)

easy

曼城入多粒

羊巴 召喚

劇本應該2-2

阿仙奴第二球
正手料，不是報假，不撚狗，信心

攻未

A米想gel了

國米8.5s gel

山狗黎料未

快...

曼城場波悶撚到

國米屌你老母

國際米蘭補時有幾多

劇本補時入波 8s 完

補到你贏錢囉好冇？

5

今晚13少咁搶口既

想睇絕殺和波

快啊國米

封乜撚

😅

下場買咩

地獄下盤夜

永不買國米 屌你老母

想買阿妓ng

角米仲有幾耐

鍠無限角

10c plz

又贏

輸到跳左樓

差少少

盧卡古幾時死

2場角大易到

阿仙奴廢撚到

唔撚賭 訓教

Jumpppp

曼入未

屌以後唔買國米
次次買都撚

俾國米撚到應

睇撚死鏝完場被人絕殺殺埋上盤

屌 又error 過唔到數失敗又扣150蚊 on99

同問

阿古獸換走左 機會黎啦

國米半3全3

追唔追皇馬角大?

喂 大雄快gel8.5s快啦

我都係 明明有錢 又要睇住果150$

冇啦啦入完500 想再入又唔比
巴打same?

莫迪 win

蝗升到4倍

又中半2全2

卜

盧卡古仆街死全家

Yes, 你試下轉出d錢入bank 滙豐同恒生轉入連轉出都死曬 轉入失敗又扣150 弱撚智系統

Gel

哈迪斯客WIN仲有1.89

睇緊盤，咩事

國米8.5 10.5細力頂

Lm

中

半3全3 屌你老母咩

巴打轉數快有冇問題 唔係過去馬會過比其他戶口都唔比
佢又未扣我150

要入了

W

我

仲有咩心水

正常依個時候匯豐維護緊

今日買英超未贏過盤

曼城冇角 癡撚線

阿仙奴又唔逼又廢 笑撚死人咩

大家好

水

好

你用轉數快轉入一失敗 佢會記錄左落系統 每筆失敗扣150 第日12點就會自動扣你 你戶口無錢都會扣到負數 好撚抵玩

有冇水 輸04

阿

揀唔岩 聽日再度過

狼堡

曼城１１ＣＣ ＧＯＡＬ！！！！！！！

蝗角細力頂

曼有冇14.5b

又cash 得唔得架-.-

曼-2C 求下你

q

拜rc

之前一出聽人講可以打電話去得返個150

蝗狗場波假到

曼贏盤好冇呀 成晚未贏過

乞得啦 唔洗買

開波１０。５Ｂ

雷c差d老烏

唔work的

銀行好似維護...

曼-4c

雷斯差啲送禮

城南搞到我要跳

佢老味 唔係森多遲入波 我買左下一口 屌你老母

拜咁都紅？

Me2

-1/2C 求下你

馬會睇盤師果然利害 轉-1盤又嬴

柯煙咁激

阿狗角大goal 幾驚撚狗

差啲老烏

佢有上限 最多只可以幫你waive幾次 但其實係佢系統成日有bugs 搞到陣Payme 要用家食 正常係要馬會食先合理

12c

鏝入多球可以嗎

半八全12

12.5B + 13.5B + 14.5B 幫幫手

準備輸盤

下場

-3c 曼

贏緊3粒 洗鬼咁做

你屌尻佢就會退番比你

我都係14.5

一係唔入一係阿入

12c ft

差3啊

真阿勁過假阿 呢隊假阿廢到

3連C啦

阿狗 最鐘意80-90分 失波

有冇追數水
已經連輸五個盤一陣想要慕遜加柏

銀行維護緊過數失敗唔會扣

同路

一陣世紀大戰
莫迪 對 波杜基林特

乜尻

咁嘅陣 要找卡數了其實雲迪比買返黎托？

炸！

比多角啦 垃圾阿狗

賤種皇1:1 3:1 乜都得

炸

12M 夠嬴

why

波特嬴左就差不多鐵定史上第一次拎冠軍

Boom

角球咪停

咁買咩

見到MAGUIRE就唔開胃

巴打打邊個電話投訴吖，頭先我仲試咗幾次
馬會個app係米又死咗？

都話銀行呀屌

打比銀行搞掂

蝗15.5s 16.5s 17.5s 力頂

中楣

莫迪

皇堅無運今晚

屌 鏝城又妹 快入多粒啦

唔該哂

波特唔齊腳
有2個前鋒無上LIST
諗緊買唔買半大全大

垃圾阿狗 比多角啦

唔買呢場了

換走左阿古之後個勢唔得

唔係13都無啊

半8全12

波杜連前鋒都賣埋 踢閪咩

Real?

JC癲撚到兩場即場都半一全一

完場未，贏一球咩都夠

大家轉數快提款提唔提到

巴塞咩陣

閪陣

ON9 無C

有14角末

垃圾阿狗 898 踢埋啲垃圾波

癲撚到場場都冇波入

馬會轉數快已經好多個星期六都係12點後維護
想cash out就快啲訓覺等聽朝
唔係一陣又手痕

鏝都算，蝗都係下半1球都無

所以A米今日嬴

阿妓係咪睇錯以為自己領先緊

阿狗1.25 應該有堆人買得切

做乜撚嘢我轉數快提款 狗會話我銀行戶口存款不足
Dllm我又唔係存款 我喺狗會到提款姐on撚9

阿妓和得唔得 90分鐘走盤

補4

鏝城 無時間啦 出絕招

鏝狗

田中有咩買

好心妓唔入就比人入啦

成場好似一個攻勢都無

準備gel

哂我2個鐘 又走盤

輸左半

蝗狗要打假波都揀第二日丫

我-1買

皇你0:1得4隻角？

尼奧特大波-2

就係知佢-1/1.5 讓唔起

上下盤都收錢 大家開心

唉 ON9到12.5B都死

垃圾阿狗成隊番去含撚啦

蝗死先啦下話？

食角屌

蛆莫拉達正選

俾球12m阿啦，唔入完場算

車死先啦屌

唉 食屎啦鏝狗阿妓

下半場無撚攻過

AZ 半大！！！！！！

又係死都唔出dybala

今晚d波殺人 痴撚線

尼奧特大波-1

唔洗輸盤輸笑 留返黎驗腦

13.5s@1.94 點撚樣輸

曼城輸半啊屌你老母

終於收到半格

英超冇一場上盤開撚到

下盤輕鬆

蝗都有高水17.5s 16.5s

傾掂數

曼聯咩陣

屌az又走雞

獌陣間表演上盤奇跡

冇睇呢場

開咗幾個screen

咁多人買左-1 1.5
明明盤尾有-1

15.5s 成功頂實

下 指完角球唔比開？

淨買角同no goal 今日都收7k 訓教

直吹 好撚彩 15.5s

最13.5 真馬16.5 細中埋

蝗最尾無開到角？

買愛炸利，好運
上唔切車，好運
買倒阿球平，更好運

曼聯唔要了，想要巴塞

皇馬輸升班馬
好撚野

無，完場

急問

想問下咁多位師兄知唔知網上投注嘅存款、提款次數係咪有上限？

因為我唔知係咪來來回回得太多，而家唔可以喺銀行過落户口

食角

+39k

提款唔係轉數快得2次

次數應該無 我都入入出出好撚多
你咩銀行

今日500 1000密密食

正 買埋蛆半客訓得

恆生

我原意係想控制下自己唔好係咁買，所以一贏少少就過返落去先，但而家癱瘓咗

好在轉左盤先買

究竟祖定巴好

好似係銀行壞撚左
我hsbc都唔得...

on9 球證聽完上面落oder 叫吹雞完場
15.5 我屌

恆生係好撚ＯＮ９
成日壞
跟住你轉唔到又逐次罰你１５０蚊
唔好用佢啦
有人試過扣幾千蚊罰款

有次數啦 一日好似提款5次定10次就要等聽日結算

恆生＋ＨＳＢＣ同一個銀行

真係半一上盤被狗屌
疤 慕遜 馬賽起碼開三場下盤 隨時全部

我係咁樣⋯⋯

有冇人買獌？

乜撚野100$都要拎緊火到咁

下⋯⋯咁撚on9⋯⋯
但我而家都唔知點算好

我去番銀行個app睇 應該係佢地嗰邊壞咗定做緊維護嗰啲

有錢收51100

找卡數先啱 無馬賽

知道半場先串角細，低水gel

唔好再禁啦
逐下罰你１５０
到時你１００都拎唔到

我都係 今日入左次only

佢好似係存款

唔係呀我9㩒 $100 cap圖出嚟咋

收皮啦傻閪入錢再買啦

我都係 等陣佢又扣我錢
我屌佢老母
抵d人唔玩佢 on撚鳩

唔拎100就唔會入100啦

不了

lm

巴應該唔掂。

係呀，我試俾大家睇我而家個情況咋

德甲求你半大

咁而家係app壞定點

下？真係會架？我仲試咗好幾次
如果佢真係扣，有冇得投訴？

Apps壞 應該唔會收150

我贏10 蚊都拎 唔撚呀

我銀行咁撚多錢都話唔夠on9

想點撚樣 派定點

點 買唔買巴塞

呀牛今日執幾多

事後狗仲未block咩

祖記好夠後生仔 會唔會又要驗腦

救得一個得一個

好多*

到時睇返佢有冇扣 有就打上銀行屌

尼奧特大波

呢條事後狗黎?

莖b 今日高位回落

寧願死係美斯手上都唔想死係莫拉達手上

唔好撚提
前日定大前日場西震爆我5k no goal
今日1000咁推先推返2k 仲有3k數要追
5中4

我依家輸到訓唔著

唉 我仲輸緊好多

拜仁果場派未呀狗會

見到祖個陣唔敢買了

好撚難賭
意甲全部差一角
睇到好辛苦
已經好小心咁買

之後嬲鳩屌左阿1.5大
嘩 睇live 阿記係冇力去攻

今日比兩場韓狗累撚死

w

今日戰績 有撚排追

你個名 再加你張飛想點

連續15日正數

祖係咪以後唔用戴巴拿嫁啦？

你好勁 輸大注會慢慢追
我會打攬

屌有冇人恆生扣左錢

成日都輸既你

買大開細 買no goal 就next goal
買主就開客 買角細就刷爆角
屌你老母就閪

下場買咩？

老友你買咩快出...

平時我一定賭欖追
但今次唔可以郁銀行筆錢先慢慢推

Respect may..

怕左賭攬追

我日乙輸到依家...

買疤

野雞外賣收皮啦

聽日係扑性day 停賭了

櫻花果場頂到依加，係時候收一收隊

賭欖連針幾口你就仆街

az隊傻閪又黎

真 5k西震no goal就閪左
屌你老母最後30秒爆我 入完即完場

聽日車廿萬金槍六十收息

獌狗咁嘅陣仲落飛咩意思

個場咁撚熟...

2:0 又黎紅牌

屌你ＡＺ又玩野

ＲＥＤ ＣＡＲＤ

跑硬咩

仆左啦 針撚左7k

下盤才會贏

係

咪早幾日我同你中伏個場
我懷疑你燈鳩我

又一個５萬

祖記盤係咁回代表咩

我有無買

克羅點都唔買

無聽大佬彪警世

咁撚樣真係會燥到仆街

蝗仲未派角

出水救我未

我咪燥撚左

祖狗對家 49000對家 疤狗 波圖 睇下中幾多

皇馬又數角？

係咪上次上半入4後半俾人追到4:4？

優越陳咁賭唔得的

岩岩馬體班仆街咪係...

你有？

我用恆生，過唔到錢去馬會

出二奶達同保方搵你買

本身都睇好no goal
諗住閪震入3球會收手 去到78分先買
結果就奶閪

馬賽角大

我check返都好似係

如果佢咁都扣錢，真係要屌一屌佢

2.07

跟

照要

仲要推多兩口好撚震

我見條transaction 19/10....

挪超榜首受讓 笑話

all in 疤

反底未?

你戰績如何

皇馬場角有咩數快派啦

頭關似 尾關危危地
基達菲鳩射唔中龍

斷一

對哂

不了 人辦

今日賺咗13蚊

下 半一詩作家買作客半一上盤？

法2又玩紅牌贏波 好撚悶

咪臭係

挪超入波未

波杜入未

祖 10.5跌到8.5

聽日一於買金槍十六破燈

1.0點買

幫叫 派我

諗唔到買咩
與愛隊巴塞共生死算

馬賽 同 波圖 上盤

求綠字

祖似大波喎

狗會咁仆街 即場都唔派角

訓先 聽日再推

傻撚左..

你買唔買

點解蒙特雷唔開盤

嘩 祖場有冇咁刷得呀

佢共太多生死

祖8.5b 依家秒4c 買到就爽

祖記打隊18名既波 無牙朗 都未要去到回到咁下話

利申下盤

2件u21

祖輸12m

??

蛆真係場場撚

驚咩,下半出戴J拿炒到你仆街

主12m

抵撚死學人刷角

下盤惡過狗

Missed

淨係morata + buffon都唔敢要上盤

克唔知乜鳩 1:0

Goal 1:0

英超下盤日？

屌蛆 仲學人讓一球

係, 出八千萬你都買真係捐錢

今晚最後一注馬賽 訓醒對答案

波杜派錢

19000

笑左 下盤日

卡數goal

笑死
曼狗

找卡數1:0

今晚真係下盤日喎

超級下盤日

獌

49000

曼狗

獌cls

莫迪ＮＢＡ半大

邊晚唔係

柒到

曼9

2020仲買4900係咩心態

半大只需...

曼狗降班未？

嘩 返黎就1:0

皇馬幾角到底

諗住等高水2.5

完全支持4900降班

祖記追和未

今日開過半一上盤未

主其他40倍

降左都好難上番英超

紐卡

蝗幾時派角

幾角？

基達菲入未？

中呀屌

最後個角都無開 唔知做嘜撚唔派

開到都係得半格 癲到

今次仲唔反底？

屌 獌狗角唔角大到呀有d驚

搞咗差唔多半個鐘都仲唔派

克xxx似贏埋

祖goal

11

下盤惡過狗
如果成晚買下盤就上樓

德甲屌你老母 一球都無

有冇師兄知皇馬幾角完 app寫16

講完就秒入

做乜尻

馬菜

馬賽goal, 有波圖睇未

馬賽都入咗

狗會啲派彩真係世界級慢靠佢派彩追數真係申請破產重快

波爾多咁快失波

意甲全半大

?

原來買半大先岩買咩盤

摸奶達都入波

知道上場麥龜點解要拉住碌梳

成班垃圾,拉唔拉都入

盲撚左

BRUNO 救角, 搞到差d輸反撃, 係咪傻撚左

即場買咩好

馬賽呢球咁都有12m

臭閪49000 入波啦 開大未

福要哂幾多球

入未呀屌你老母

個黑鬼咁撚扭得

祖記半客

英超麥巴比之稱喎

祖半場俾多粒

馬菜又想強開下盤?

仆街狗會唔開疤即場角

曼狗地獄級按屌

屌買左門興無買呢場...

布魯狗入波未呀

BRUNO!!!!!!!!!

馬賽1:1

on9馬賽 失完12M 就比人入

曼都1:1

應該斷門興...

曼炸

Offside

半大夜

全部炸哂

傻閪曼

炸曼魚

炸撚晒

一齊炸

兩場一齊炸

依家d 波假撚到一日炸幾十粒

等狗會派真係等死人

從來無見過兩場一齊炸

比甲入波未

唉... 炸完半大收硬皮

我屌，皇馬個角差唔多成個鐘都仲未派

隊長!!!!!!!!!!!

祖俾多球啦

等佢法乙派買波圖半大全大

獌係後防廢到仆街 前面唔差 唔攻上去遲早失

7圭亞個樣

獌再入

皇馬live 都唔派先on9

半客

句野未打完就失咗

氣炸獌魚

等佢個角等到on9

皇馬角未派？

皇馬幾角呀

15

等佢開飯真係餓撚死平時抽水又抽得多永遠低過人地一格

好似無16
我見bet365都係16彈咗一下縮返變咗龍門球 15c完

咪係 睇住佢無開個角

都要數

球探都係咁

電話佬dllm

點解可以廢撚到咁
單刀 大空間 啱腳 12碼距離
都可以飛機到上觀眾席
離譜到

官網16
Google 15
一眾比分網 15

馬賽角大
未完場已經半７

半大再死

極on9 借啲2唔派 明明球證直接吹完

獌禁屌

法甲變左角大清泉

巴塞半大 派兩個100

波杜攪咩比人cup到3:1

係啦

等佢推下一場就仆街鳥

me

啱啱打算問做乜鳩比人cup21 就叮多咗聲變31 唉

ho

唔開盤就炒鳩對面

福傷左無隊友理佢

秒goal 半細

垃圾死遠d咪扮球王

4:1

冇野好講 垃圾閪波

賣左一個前鋒比ＡＣ米蘭
跟住另一個前鋒放假
今場唔係全力
可能想留力打弱隊拎分

垃圾德甲一球都無

曼聯

馬賽半場未夠已經10c

法甲半１０

角大ＣＡＳＨＥＤ！！！！

半場都未完
易撚到

快到

屌你老母球王福 梳爾帶左咁耐比個波你

你頭也不回就射撚左佢

以後法甲都買角大

芬洛１２Ｍ

ＡＺ全大奇蹟生還！！！！

az隊智障又黎啦

德甲有無考慮執7左佢

az!!!!

波林終於比人破處

AZ又黎

獌咁廢但卡數都可以打到咁 卡數真係廢到呢

１。３倍主ＷＩＮ

我見３６５好早就封晒盤
可能真假波

As 都唔係第一次啦

JAMES真係垃圾黎

卡數堅垃圾

86’ 88’ 會唔會咁快

az隊垃圾真係咩都做得出

好似冇食飯咁

好撚等錢駛咩AZ

49000 射親啲波都無力，on99

獌啲把握差到

因為無球王LIN

獌單邊11c ok?

呢隊垃圾上場贏4粒都比人追和

無一場上盤穿到

難啲

美職係咪唔打算開波

上上上場主ＷＩＮ１。３倍又係和
上上場１：３ 比人追到３：３
上場０：４ 比人追到４：４
今場２：０ 比人追到２：２ 主ＷＩＮ１。３倍又和，對面仲要榜尾

連續４場都係咁１００％打假

場德甲又準備00

屌 半夜畀狗會嘥撚咗
唔派蝗角

波多cup

疤入未……

蛆記紅埋

下
祖紅牌

又紅

屌一買祖就紅撚左

疤角呢

咁都紅？咩料

咁都紅

唔係點會賽前落飛
即場先60分鐘主隊受讓平半

巴塞係咪想學皇馬

5050波
咁樣直紅

皇仲未派彩？

疤入一粒就夠....

皇馬角球 究竟幾時派呀

cls球證 又造劇本

15角唔派 屌

都幾撚黑
攻門中柱

摩奶達中內柱彈出

打完國際賽成班大帝ＨＥＡ踢

買左大波

應該等維護先派 畀人買爆咗

想買㗎 狗會派得咁撚慢

所以今日多下盤

巴狗入得未

睇勢獌應該仲有波

卡數差啲

DDG救得好撚靚cls

基12m

疤

換走基沙文啦 廢

西甲雙雄齊閪

半一全下盤？

洗唔撚洗呀

巴塞我屌你老母，冇出識

唔撚係呀 6場除左馬賽 其他全下盤

又想攞12m

曼都應該有12了

波圖2:1

12m

獌太憑有12m la
仲要落後，唔驚

又12m

插水狗獌
咁撚假都比１２Ｍ真係４４２４

攞了

疤示範咩叫齊上齊落 蝗一輸要跟足

又真係中曬腳既

咁我個大角就慘了

真係痴撚線

屌 真係要靠12m

咁輕力都推得跌
內功咩
Ｄ球証弱智

即刻紅撚埋

ＡＨＨＡＨＡＡＨＡＨ射失１２Ｍ

miss

其實曼係咪策略

笑撚死

扺死

笑到仆街

前面三場比甲大波 就比我買中細波個場

哇

真係強開下盤

１２Ｍ變ＣＣＣＣＣ

邪不能勝正

係咪第一次miss 12m?

啲上盤隊隊玩野方式都層出不窮

120000炒12m

繼續刷啦

我係曼迷 都想佢唔好贏住 錢緊要

女人達

蛆2:1

疤對家不死人

係 之前未失過

失左咪再俾過

上盤一係輸一係走盤

拜

連續買兩場都走

有馬達 d傳波同進攻 同般奴夾幾多

係個球王福整慢曬d節奏 一撚定要上腳企係度 人地個個推波

宜家又睇var 頭先又唔撚睇

好似得佢同下體正氣全格

Which

皇馬幾時派到

皇馬角球仲未派做乜鳩

蛆

狙炸咗

有冇人知可以點樣解決

蛆炸

場場下盤收錢收到手軟

點解？

祖個球證痴撚線

咁撚耐先炸

我都唔得用另一個啦 用最低300$個個

今日長買下盤係咪買到大圍新樓

On9

thx兩場一齊炸 開心

多1角定小1角

睇左好耐先突左隻腳

我個蛆ng

轉數快維修緊

獌可唔可以輸埋佢

拜仁

仆街 想走盤都要逼害

半一上盤全閪
疤 加柏

喂 場場隻哨都黑色既！

今日上盤贏得半格 除左拜狗？

老友 你漏左獌

馬體

d名牌球隊全撚部失分

蛆狗個球證真係好嘢

仲諗住9栢有奇蹟大

屌今日d var真bullshit 利又係咁 祖又係咁

平時最柒閪就係佢 今日正氣代表

祖記快入

英格蘭果邊有無d相熟電工介紹

旁証無舉
球証吹乜

曼聯個角都封咗幾分鐘咁

自己youtube啦

sob依家先換人 不如輸埋佢

祖又西

曼角大又西

場意甲黑哨

獌角呢

你up mud 唔識你

ddg同darlow都好勁

卡數神龍傷左

巴全隊可以去跳樓了

傻系比甲絕殺

巴呢球應該要俾12碼喎，屌那星

比甲臨尾先黎入一粒撚狗

49000 入未

又信咗獌狗反底

賭欖輸04

連角都無先肉酸

英超又下盤夜 屌

唔止英超....

平半先識開上盤痴撚線

疤又玩連c 雅

半1 角細都要震

下半場1角

半5全6

曼‼️

1:2

曼

祖半6全7 爽到

輸差唔多3K上盤 CLS

垃圾疤狗

買祖 49000 火焰 大
三場半大

我了

2點幾果時開始維修未 張圖係2點幾果時發生

曼全格‼️

Oh 全格

疤狗落去陪蝗螞啦屌

正氣曼

呢d波好撚想嘔
下半場得1c 你老母賭埋佢

咁應該點做

5反獌了

因為呢場多人買下盤

我想死

又比意甲黑哨搞到祖記走盤都無

卡數下盤慘死

49000正氣到

啲閪波完全唔識度
好似點買都會輸咁

佢寫0230開始 但我係0225果時轉錢想買禾夫買唔到

屌你老母西卡數咁都頂唔到半格

而家比一角有九用咩

屌你老母皇馬派未呀數幾撚耐姐 唔夠人就請人啦

呢隊波成撚日控角

打去狗會定銀行

乜撚野祖狗 獌狗 食屎到 其實依家仲識唔識角大 呢d聯賽係咪on9

77777

買左咩

緊係銀行啦

屌佢老母 個球証又食一角
屌你老母臭閪
真係好撚憎d咩var 個d撚野 曬時間

發覺星期六波下半夜好撚多半大

成撚日控角

D英超尤其 場場細

今日又得曼城果場係大

係wo 果d單刀唔入 明明以前就唔會叫落黎話越位

而家成日叫落黎 搞到無曬角

1-4

我屌你

1-4

戒賭啦一齊
玩幾日贏一皮今日比撚返晒佢

1:4

點解皇馬角咁耐都未派，有咩數？

皇到底幾角

曼狗果場過晒鐘都唔吹

你老母 10分3球
不如比3角我啦賤種

痴撚線，獌狗

今日大波角細爽撚到
英超易賭
阿同曼呢2隊除外
9.5 ,10.5一高啲水就入得

3.5/4s咁樣逼死我
曼聯你咪咁撚樣啦。。。

兩星期贏左兩萬左右
今晚比左一半佢難賭到
我覺得自己岩賭美職 日職多d

唉 重傷係兩場韓狗到
想追數都無本

今日d波
朝早又西 夜晚又下盤夜

好撚慘
86 分鐘仲gel 緊頭

玩撚左成日 贏得500 屌你老味

而家開啲盤無路捉既屌

以後所有獌狗賽事再買仆街死

有無人臨訓前屌返注蒙衝

買左3.5/4 s 好似被人強姦完咁

皇15c goal

Ching sick ball

屌左

利申：買過幾次蒙衝未贏過

同路，慘死，屍都冇得執
其實係紐卡素1:2後hea守

聽日就英超繼續大波(富咸除外）

上上星期見到位人兄講場場英超追大先開始留意

真係cls 個人覺得阿同鏝skip最好

慘過返工 馬拉松式睇左6場波

1:2 開始西冧...

點解咸哥隊廢隊會讓到人
仲要半一

波圖頂實

薯條西係咪買左獌角大同入球細
立即出嚟

可唔可以開下盤？

22

屌你老母臭閪 祖半2 全2 嬲撚到我

佢下半場好撚黑 又rc m9又中柱 之後又腳尖越位
我買咗主都振到

今日d波咁難賭, 有得贏算係咁啦
我仲輸緊900

下 原來咁又chance

又死得幾徹底。

下晝開始玩 贏得7k
晒心機

係呀 佢真係黑仔先和

屌狗會又維護？

山度屎串甘美奧

Diu你講完先知 仲念住買6點波

要等到6點半
唔撚買啦屌 瞓

國密串聖保羅

皇馬主場 輸個0-1
拉素 又輸
祖雲達斯得個和波
巴塞又輸

勁撚到

買注哥列迪巴 和波追數

西瓜恩

戰績如何

七點主下盤

穩？

山度士真係盤王 易到

支持

0700 半場0-0 ok?

就知道戈亞紅咗都會入 等佢入完先追對家

10

蒙衝goal

收錢

美職又開下盤

下盤gel
買上盤都無腦，廢隊作客仲要讓半到

買左2.5b

都凍過水，2隊唔識踢波

1：0 左主勝仲高過客勝..

你講乜鳩

狗會賠率

停C間？

10.5b針得

美職弱隊，細角啦

低過啦

下盤入先win高過上盤有幾奇 第一日賭？

半大24

主禁屌 ng 有3倍

皇馬

一起身對答案 巴 祖盤都輸...
dllm 全日倒輸

碧咸快手追和開半大

蒙柒快入多粒

刷下角先

輸多粒都好

垃圾碧咸憑咩讓人

秒鳩撚半大

尋晚輸車利-3k

秒goal我就知半細

穩到

而家場場大波 一陣仲會開大咩

美職停左電？冇攻勢踢黎把撚啊？

半大goal

差一球

Cup

下盤仲贏緊
攻勢好好

即刻入

有冇人買左上盤？

[url]三之老 htrt到佢了[/url]

希古恩美職都踢唔掂

兩場美職半大

快啲黎港超

仲有個馬度迪

圓到成個波咁

馬度迪都算 都叫肯跑

有無人有8狗爐 link

他媽媽衝擊波畀人禁住打

碧咸贏波未

2:1未

即場細波 7.5b

藍十字上盤抵唔抵買

細波2倍水 買唔買得過

8點買咩

上盤要晒

主ng

我瓜半大

Cls 又全下盤
抄股算

係咪瓜上盤

都話半大

半和呢

瓜2.5b

0:1

角球

瓜盤半場整2粒先

inter半一上盤又撚9我

阿特屌打

主隊勁D

6.5b ok?

開上盤未

無角球？

inter入未？……

聖保羅半大快

西瓜入啦dllmch

哥達炸左

炸撚左?

g同c 都半2全2？

一轉4.5就C

瓜炸乜

邁阿密上呀快入

聖保羅半大 10 1 100

inter dllm又11

昨天應該係國際陣亡日

瓜哥

真係唔假都無人信

我瓜

L

你買左咩

又無尾盤陷害

4c

完場先講

呀特追和啦 屌你都母

佢老味維護我戶口一蚊都無

成日cash out

屌 成撚日都係咁 拿玻璃個場又係懶醒等到尾就中伏

cash果少少都話我爆額 其實個額係幾多

20 ...

20 維護訓著左買唔倒哥達

20雞一日

又中伏 爽

睇10點算

贏咁多仲返7仔晒時間

屌你老母

又中

對賽全勝 我買呀特做乜 又係呀特逼害我